咩叫痛 痛都只可以啞忍

有時真係想比車撞死算 咩都唔記得
網絡欺凌好可怕 又冇得幫自己澄清 淨係可以啞忍 已經痛到喊唔出
雖然身邊既朋友都好支持自己
唔鍾意要屈我都算 點解要公開蝦一個無辜既人

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

時間凋淡咗會好d 漸漸冇咁在意同難受